將來有奶共狗俾支那捉返去，真係開香檳

條路自己揀，仆街唔好喊
賤種五毛奶共狗死全家

一個屈尾十過哂英國啦
得返班供樓賤民吞聲忍氣
利申：老綜公屋唔知點輸